我唔識點做人老婆

想問各位巴絲意見
我同老公有兩個小朋友，平平淡淡，放假帶小朋友周圍去玩，同老公嘅話題都係圍繞家庭及小朋友，家中瑣碎事，好少甜言物語，親密行為都冇乜，即使有講有做都冇乜愛的感覺。

我們成日都會因瑣碎事而鬧交，以前佢好就我，細過我都好港女，一嘈我就發爛渣，會亂咁掉野。但宜家大個咗，鬧交鬧到我已經有恐懼症，近呢兩年唔想日嘈夜嘈，見到佢躁底個樣就想嘔，每次嘈，我都會同佢講不如你冷靜下，我真係唔想嘈，你就當係我唔啱啦，嘈完我會主動同佢講番野先或者扮冇事，但係呢個改變無助改善雙方感情，因為冇耐又會發生同一樣嘅事情....佢會因為佢覺得我對佢媽咪唔夠好，冇眼神交流冇噓寒問暖又會怪責我，又會因為我收工返嚟冇笑容令到佢好有壓力又鬧我，每次我因為佢媽咪幾句說話我有啲upset左同佢呻下又鬧我唔包容，唔體諒佢媽咪嘅偉大....我哋每日見到奶奶，因為我哋要搵食，佢幫我地睇小朋友，我同佢媽咪唔算好friend唔多交談，但我自問冇做一啲野對老人家不尊重，係有陣時睇到佢啲唔恰當嘅行為會話下. 最近我同老公呻下，奶奶有啲說話我聽左個心有條刺，佢開始好嬲，又話我唔識掉轉，唔體諒，我忍唔住話佢:從來你媽咪係你心目中最高地位，其實你都唔錫我，我以為你關心我，我同你呻，點知你又發晒火...佢好似癲咗一樣咁鬧我，話我對佢阿媽唔好，佢忍左好耐，又話從來冇將阿媽放喺第一位，一直都好錫我，好顧家，知我最錫啲小朋友佢就好好照顧小朋友，點樣唔錫我。嘈嘈下又話我地好多野都唔夾，最好就離婚。

我聽到都好嬲，自問冇對佢媽咪做嗰啲乜嘢，我同佢講叫埋你媽咪一齊傾下，叫佢唔好屈我。最後我忍唔住同佢媽咪講，我問我奶奶我係咪真係咁差，奶奶話唔係，叫我地唔好嘈。

我老公係咁同佢阿媽講: 你唔好同佢講啦,同佢講都嘥氣啦,佢冇得救架啦. 我同我老公講我冇對你媽咪做過啲乜嘢，點解你要發咁大脾氣，佢就話我屈佢，明明佢冇擺阿媽係第一位，乜嘢都為呢頭家付出。我忍唔住同佢講，我同你都一樣努力，我自問我都為呢頭家努力付出，生仔，努力賺錢佢出幾多錢我出幾多錢， 努力做一個負責任嘅老婆，從冇苛求佢去照顧我，從來冇用佢一分一毫，我值得你咁樣對我嗎？佢聽到我咁樣比較，佢變得仲嬲，佢話佢為頭家佢付出嘅一定比我多。

我其實好心痛，佢每一個眼神一個表情咁嘅語氣都變得好憎我一樣，明明就係好小事要嘈到咁大又話要離婚，我提議如果你覺得我奶奶呢個話題好敏感我哋唔好再講，佢仍然唔肯相讓，又話忍左好耐，大家根本冇得落台。當時一怒之下我真係好想出去搬走離開呢個家，但諗到小朋友又無辜，我唔想見唔到我嘅小朋友，我根本就冇得揀，我一定要繼續同一個唔鍾意嘅人一齊。同一屋簷下大家面左左好辛苦，我仲可以有乜嘢出路？

我出咗街,唔想返屋企，搵咗一個明知佢仲對我有意思嘅ex來陪我,其實我都唔想同你個ex見面，但係我一個人喺條街四處度真係好辛苦，又喺度諗，佢對我都唔珍惜，我點解要一個人咁辛苦。

其實我唔知道應該點樣做先啱，究竟老婆呢一個職業係咪應該什麼逆來順受對老公千依百順，先叫做係好老婆？老公嘅表現有應該係咁架？

有無成年無行埋？

結咗幾多年
一分就成頭家散 叫你老公係咪諗清楚

奶奶幫你湊仔仲冇點多謝人

你有冇同個ex扑野？

佢個ex

唔識人情世故對奶奶。咁係咪全部都係我錯，有機會同老公傾返，我係應該道歉，佢係一啲錯都冇，即使我感覺難受都係自己攞嚟，係咪？

老公個 ex 係男定女....?

就算唔識人情世故 人地幫左你 你會自然有感激既心掛 定你本身就排斥佢 呢個另一回事

減少見面啦，每日做曬你要做既野就返自己屋企訓俾佢獨自冷靜下

每次嘈，我都會同佢講不如你冷靜下，我真係唔想嘈，你就當係我唔啱啦

屌你老母死港女
本身唔嬲聽到都嬲啦
鄧你老公同對小朋友慘

gay的線索

小心送人帽……
希望妳諗好d啦……

佢個ex點解會對你有意思？

遲D一定比EX屌
之後賴呢樣個樣
正臭雞

一定要KEEP住做愛,當交功課都好, 做完愛2公婆面口都好D

唔好係老公面前數奶奶, 人地一世人兩母子冇隔夜仇, 新抱永遠都外人黎

如果有以上呢2點,你老公仲咁大枝野, 就掉撚左佢出街啦,屌

香討轉發
咁多字點樣睇

係

求解答

咁你想唔想同我扑野先 我tg: chanchan12

請善用起底功能

你就當我唔啱啦，聽到呢句一定火都黎

關人情世故乜事。
相見好同住難。仲要係婆媳。一齊住之前已經預咗。
婆媳就算係隔離屋。都一定要分開住。
你老公擺明就佢阿媽永遠是對的。
其實你講到你老公咁對你。佢對你都一定係情淡。或者佢認為你點都唔會走。所以先咁嘅態度。
同佢認真坐底傾下。

你老公似係壓力大
同佢傾下工作上既野
等佢知道你係關心佢就夠